講起嚟有少少尷尬，其實點解網球場要露天?

明明係硬地，又曬到個地下鬼咁慶 落雨又冇得打

咁點解網球唔可以喺室內打?

同意

傳統

以前蓋清夠高汁好多啦 又唔見蓋清保持返個傳統

熱到d女選手叫得勁d?

尋日睇女網重播曬到哈納滴晒汁

因為係有錢人嘅玩意
高爾夫球都係

無風向打乜撚網球

Real tennis

無風向夠打羽毛球乒乓球籃球保齡球啦

因為舒拉寶娃個啲打波個時
佢地啲「嗯，吖」啲呻吟聲會有迴音
露天就無

利申：鳩up

室內玩既係玩具唔係運動

因為網球係運動囉
唔似班猩猩要開冷氣拍波

弱智仔

因為唔夠空間，好似足球多數都係室外咁

係喎！點解nba一定係室內？

足球喺室外其中一個原因係要養草?
但硬地/泥地網球唔需要丫?

開冷氣太貴

似係

個波又會打到上天跌番落黎可能會省到天花板
咁就唔知點計數

由細系加拿大練網球

冬天全部打室內 普片吹個大氣球室外變室內
高級d會所會有真ge室內網球場

猩猩玩玩具都吹冷氣啦

ge
系
片

原來真係有

因為落毛毛雨都係一個觀賞元素

唔好話加拿大

香港中華遊樂會都有個室內場

咁硬地足球都唔需要喎

其實康文處都有既,不過係平時室內體育館入面

點解打飛機一定要開聲 明明都喺膠畫面

講緊室內場唔係木板地

係同室外質地一模一樣

有聽人講過話體育館嗰d網球場都係起喺天台 所以先唔明點解網球一定要露天

題外話:不過佢話喺天台打，個波落地個感覺好怪 都係鍾意係地下打硬地

足球硬地係有室內場

哈納都有人啱

要種草地

因為會用唔到白鯨

我睇重播多 成日都播哈納

睇得一兩次禾絲妮雅琪
想睇禾絲妮雅琪滴汁呀

如果喺室內打白鯨咪放矮d

咁ufc mma muay thai呢？

仲有小型足球

禾琪贏完澳網之後無場好波
掛住同lee啪啪啪
點播佢

同意
有水坑啲波真係唔洗要

只限3人/5人賽, 但同時都可以室外

好似有d道理
但場地單車點睇?

網球硬地都係有

排球？羽毛球？乒乓球？

係室內點出白鯨
唔好玩啦

電莖

藍波撚咸左

單車仲唔係玩具？

上面加個網咪得